會員連續燈可唔可以咪撚再貼金剛棒，屌你老母bot個問題成半年都未搞掂

d bot block極都仲有 好煩

屌，集中一個post推爆佢好過啦
勁多bot周圍貼